點解香港發現咁多炸彈都冇人屌大國?

一個二個係到屌要ot, 冇人屌放炸彈果個國家
有冇諗過你個位下面就有炸彈?

因為所有強國野都係炸彈